所有女人都係雞

認同:
唔認同:

你老母都係